陳同佳出監都已兩week，說好的自首呢？

已經無人提呢個人，真係俾機會佢重新做人？

心情唔好 唔去了

個殺人犯依加點？

Mk仔日日心情都唔同

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

脫埋墨可以過新生活

佢活得比以前仲好咗

坐監？不了

人地住緊豪宅添呀！

安全步出監倉後，返左大陸瘋狂叫g啦

不了，黑警殺人有無後果先？

推

住係豪宅,有車接送, 重點會自首呀

無人理

幫下呢位手足 由6月努力到而家

係豪宅入面屌女 屌到無力
休息一下先啦

係wo
無人理呢件事
快d spin大佢叫林鄭回應啦

對港共最有利的就係陳仔永遠咁失蹤....
之後會話人無好好把握機會(通過送中惡法)將佢繩之於法....

Rip

問下潘曉穎老豆老母